屌你老母樓上日撚日九點鐘就開始鑽 準撚過鬧鐘

幾撚時停啊屌

我想瞓啊冚家產！！！！！
尋晚5點幾先瞓
比我瞓耐啲please

屌你老母仲要對撚正我間房上面

買對好少少嘅耳塞

犯法呀，搵食姐，有種上嚟屌7我

真係令人不禁咒罵樓上快啲死同裝修佬快啲唔小心整親停工

入左老母間房瞓
好左啲

尋晚夜瞓無乜精神
我今晚早啲瞓
你聽日再咁撚早鑽 我就上黎打撚柒你
打到你以後都鑽唔到野添呀

忍多陣啦，做多幾日完

日日都搵人上去滋擾班裝修佬

我個假期都過多幾日完
等我返工先做OK？

買對3M耳塞算啦

晏啲買

屌你終於停
但我已經醒撚晒

樓上仲鑽緊

咁個個屋企都要裝修嘅，無計
佢跟足規矩，唔係夜晚、星期日果啲，我覺得可以體諒
做人成熟啲，你自己屋企當初咪一樣要裝修
如果真係畀佢嘈到訓唔到，就買耳塞訓住先啦

上黎屌兩句啫
Btw 呢個樓上年年都有裝修
一次過整好晒唔得嘅

呢個樓上仲要平時都成日嘈住晒
上去傾過都無用呢下慘

有次條撚屌係咁作野 日日準時5點幾開始
上去問咩事 佢揸住把菜刀黎問我咩事

你屋企裝修就得，人哋裝修就要仆街死
咁憎裝修佬有骨氣啲應該泥水電燈油漆水喉全部唔好整嘛，屋企有四面爛牆咪夠

Ok 陣間我轉多幾下